真心一問，聽日仲攝唔攝衫？

攝唔攝衫

如果有共識要攝，大家現場要禮貌提埋身邊人攝衫

攝，今期興

全部攝衫

攝呀

攝左好睇d

唔攝衫既理由係？

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

到時即興先攝好玩啲喎

攝

潮流嘅嘢 梗係要跟啦

問下啫，我見呢兩日我果區無乜人攝

冇唔攝嘅理由

城城型足咁多年

當然攝

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST